富途送股根本搵笨實

未參與過的客戶只可抽三次，每次得一股建行，總共20蚊都冇，仲衰過啲電子錢包。助力又係得啖笑，抽完三次冇得助，要靠新人助，助一次得8分，夠50分先可抽一次，新人就愈來愈少，玩完一次根本冇晒機會。

果幾股其實要黎有乜用
成班乞丐咁瘋狂洗板

3股建行18蚊

賣出收平台費15

連登仔當亞古捷斯咁推

自己CHOK分啦

同班大陸狗微信乞紅包一樣
好撚肉酸

玩完三次冇得玩，點chok?

成班乞衣

用fb嗰啲社交帳號
一次16 分

為幾蚊值得賣晒啲資料俾人?

唔識開新ac…?

為幾蚊用幾分鐘開個ac用一次?

為幾蚊你咪又係度死求難求搵人幫你按分

我尋日中左兩股小米，有二十幾蚊

咁得閒推POST賺果幾十蚊

恭喜你，希望你chok到層樓返黎

今日係Twitter

中國騙局聽得少?

又唔係咩騙局 富途都好DUM本

派息如果收收續費
唔夠cover的話
得個幾蚊股票比人收番20蚊都蝕番?

目前為止賺了幾多？

唔會，變0

前排開戶送1 股京東都30美金
依家幾蚊俾乞兒

亞古捷斯係唔係馬沙之反擊o個個？

之前送1股，貪心一選現金就中伏俾$50(?) 股息手續費佢食?